想搵個似獅頭鵝既老婆都咁難

成個討論區獅頭鵝既 post都係你出
你究竟有幾鐘意獅頭鵝